隻耳仔幾時會爛

話說舊年年尾走左去釘耳窿
去到而家都仲發緊炎流緊膿
有咩方法可以整翻好佢

睇醫生啦，你估呢度醫院咩？
係咪又係貪平去幫襯啲唔知咩舖呀

想睇下有冇人都有類似經驗
有諗過睇醫生
但係睇皮膚科定係咩

見間舖頭都有消曬毒戴手套先釘
早排有好翻嘅
呢兩個月又唔知點解發翻炎

換翻耳針
用耳窿專用消毒藥水
每4個鐘用一次
用完轉下個耳針
訓覺儘量唔好訓有針個邊

應該係因為傷口未完全好翻
你可能訓覺整大or整爆咗個傷口自己唔知

之前想換耳針
但係膠嘅太軟插唔入
後來聽聞金嘅冇咁易發炎
買左對金耳環
而家戴緊

通常都係1日滴兩次藥水
試下滴多幾次先
多謝提議

無得救 要切左隻耳仔

可能係
瞓覺習慣打側身瞓
可能壓爆左自己唔知

諗緊係咪我太早換耳環嘅問題
佢釘嘅嗰對我戴左兩個月就換左
但係嗰陣都發炎
之後先變成而家咁

切完換你隻耳仔俾我好冇